# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-29 12:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: pt_BR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cloud_log/contrib/auth/middleware.py:37
msgid "Invalid token header. No credentials provided."
msgstr ""

#: cloud_log/contrib/auth/middleware.py:40
msgid "Invalid token header. Token string should not contain spaces."
msgstr ""

#: cloud_log/contrib/auth/middleware.py:46
msgid ""
"Invalid token header. Token string should not contain invalid characters."
msgstr ""

#: cloud_log/contrib/auth/middleware.py:75
#: cloud_log/contrib/auth/middleware.py:97
msgid "Invalid token."
msgstr ""

#: cloud_log/exceptions.py:38
msgid "Internal Server Error {message}"
msgstr "未知错误 {message}"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:12
msgid "Values"
msgstr "值"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:17
msgid "Sorting"
msgstr "排序参数"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:19
msgid "Filters"
msgstr "过滤参数"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:24
msgid "Request ID"
msgstr "请求ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:25
msgid "Object UUID"
msgstr "对象ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:26
msgid "Object Name"
msgstr "对象名称"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:27
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:28
msgid "Res Org ID"
msgstr "项目ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:29
msgid "Res Org Name"
msgstr "项目名称"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:31
msgid "Res Org ID Path"
msgstr "项目ID路径"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:32
msgid "Res Org Name Path"
msgstr "项目"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:33
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:34
msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:35
msgid "Ip Address"
msgstr "IP地址"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:36
msgid "Operation ID"
msgstr "任务ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:37
msgid "Operation Name"
msgstr "任务名称"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:39
msgid "Clog Status"
msgstr "日志状态"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:40
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:41
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:42
msgid "Origin Data"
msgstr "原始数据"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:43
msgid "Expected Data"
msgstr "期望数据"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:44
msgid "Result Data"
msgstr "结果数据"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:45
msgid "Extra"
msgstr "其他数据"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:49 cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:54
#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:67
msgid "Clog UUID"
msgstr "日志ID"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:59
msgid "Operate StartDate"
msgstr "任务搜索的起始时间"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:60
msgid "Operate EndDate"
msgstr "任务搜索的截止时间"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:61
msgid "Paged"
msgstr "是否分页"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:62
msgid "Limit"
msgstr "数据量"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/schema.py:63
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/viewsets.py:83
msgid "Clog {uuid} could not be found."
msgstr "未找到日志{uuid}"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/viewsets.py:100
#: cloud_log/rest/v_1/clog/viewsets.py:241
msgid "DB operation failed {message}"
msgstr "数据库操作失败{message}"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/viewsets.py:112
msgid "Invalid Filter operations {operations}"
msgstr "无效的过滤参数{operations}"

#: cloud_log/rest/v_1/clog/viewsets.py:127
msgid "Invalid values {values}, required type is {value_type}"
msgstr "无效的参数值{values}，该参数类型应该为{value_type}"

#: cloud_log/utils/common.py:60
msgid "Invalid request user res_org_tree"
msgstr "无效的请求参数 res_org_tree"

#: cloud_log/utils/validate.py:19
msgid "Invalid request_id"
msgstr "无效的请求ID"

#: cloud_log/utils/validate.py:24
msgid "Invalid clog status {status}"
msgstr "无效的日志状态{status}"
